肉麻對話流出﹗ 「惡港女」疑終向戇男攤牌「冇對你動過情」

無業獨居男疑遇上惡港女，見女方稱無處容身而收留，怎料兩人由相伴聊天煮飯仔演變成虐待收場，男方被沸水淋潑，又遭菜刀刀背及刀柄擊打致門牙脫落、頭頂流血。34歲港女伍寧頤今早獲判傷人及襲擊罪名不成立。有讀者報料，向本報提供懷疑是案中男女的肉麻對話，聽到錄音中女方嗲聲嗲氣謂：「水瓶仔，我好掛住你呀，你快啲返嚟陪我吖﹗」又謂：「你係咪好痛呀？你唔好嬲我啦，你唔好唔啋我啦﹗」

不過其後話鋒一轉，女方語氣突然惡起來：「做咩唔聽電話？我問你做咩唔應我呀？」又謂：「你都戇X架喎我發覺你﹗」最後女方更向男方「表明心跡」：「其實我冇對你動過情。諗返轉頭，極其量都係朋友介乎男朋友之間。」

仆街港女

cls

臭閪

咁都不成立？

罪名不成立

唔怪得34歲都嫁唔出

不成立先交錄音俾記者係咩玩法？

似癡線多啲

臭G！希望佢爛閪爛足50年

如果真係證實可以白卡係咪唔洗坐

水瓶仔流血又流淚

朋友介乎男朋友之間

港女大技

可能有精神病

住人地間屋, 虐待屋主, 仲用人地張床同其他男人扑野

呢條女都算極品

死毒撚學人溝女，抵啦，有報應呀

真係無奇不有

可能係個死毒撚個家姐爆出黎呢

當初以為蝗女先會做d咁仆街人渣事。
但段錄音條女口音似本土港女

做得毒撚預左俾人恰架啦，好出奇咩

笑死

樣其實唔錯

34歲明晒了

佢似精神病多 睇對話

色字頭上？

港女好恐怖
大多數性格差

難怪要用滾水淋佢啦
原來因為佢係水瓶仔

女權入

咁都告唔入？

我地要幫男權發聲

必須要抗拒女人，遠離女人

有冇人覺得條女似似地何超蓮

你遠離好啦 ，我選擇教化女人

因為個官係女人呀

星座撚係on9啲

甩門牙同頭頂流血都可以罪名不成立

無天理

兵

好過波台班毒撚女仔手都未挽過掛

有肉食既兵
都可以算一等兵既
唔算蝕得好勁

一個傻 一個癲
係埋一齊咪幾好

條女個樣好似支那d整容雞

個樣好唔自然

朋友與男朋友之間 仲難聽過粗口

姣婆遇著姿粉客

炮友

metoo

朋友同男朋友之間
拒絕就拒絕人，唔好騎牆

個男咁戇鳩 告得入都變告唔入啦

然後女權會話佢地打鳩人係保護自己

咁都不公立？

有無判詞睇下點解無罪？

好似肥v

拖手仔俾人告非禮架

話個男大隻d 要反抗去保護自己就實反抗到 你試下叫個男下次反抗 實俾人告襲擊

柴田乜乜乜召喚

其實重點好似係話條仔口供同出庭講野唔同
呢段個官講既野又真係戇鳩到極

男人影女人裙底都起碼判社會服務令，女人打人就告唔入，香港d法律真係on9

咁都入唔到罪

法官: 唔還手不合常理??

假如個男還手, 咪要俾個女告囉, 到時個法官又點審呢??

件死港女係咪雙子
如果係就恭喜佢地喇

脷伸：唔係星座撚

連法律都企係港女呢面，咁毒撚冇啦

喺朋友同男朋友之間嘅關係即係乜嘢關係
依段關係又應該點叫呢

個樣有啲似何超蓮

水瓶仔

條女仲要有仔架wo